{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001210",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "마이오후"
    },
    "text": "こんにちは。マイ午後です:)忙しくて疲れた日常の中で負担のない安らぎとささやかな幸せを差し上げたい空間です。 私が好きな香りと色で私の午後を染めてみるのはどうですか？ アクセスは聖福駅の4番出口から右側に見える階段を上ってすぐ1階のコーナーにマイオーフがあります！ ヒップポッドクラスは自分の好きな色と雰囲気で自分だけの植木鉢を作り、可愛い多肉植物まで植えていけるヒーリングクラスです:)ワンデークラスでは質感ポッド(ウェーブ)1種類の製作と植物植えを行い、カラーポッド(フォームポッド)を追加製作すると追加料金が発生します。 約1時間30分かかり、当日のご予約はできませんので、最低2~3日前にご連絡した後、予約を取っていただければ幸いです。 修了証クラスは1:1形式で行われ、カラーポッド、ウェーブ質感ポッド、クリスタル透明ポッドの計3種類のヒップポッドを製作します。 受講料は25万ウォンで、修了証は別途5万ウォンが必要です。 オーダーメイドも可能で、ご希望の色と雰囲気を教えていただければオーダーメイドいたします。 キャンドルクラスはワンデークラス、趣味クラス、キッズクラス、資格クラスなど様々な形で行われ、負担のない素材の香料を利用してキャンドルを製作しています。 マイ午後は予約制で運営されますので、予めご連絡の上、ご来店ください。 ただし、クラス中は電話がつながらない場合がありますので、クラスが終わってから順番にお答えします。 マイ午後ならではの感性あふれるキャンドルとヒップポッドで大切な空間を彩ってみてください。 インスタグラムでより多くの作品を確認することができます。 カカオトークのオープンチャット:マイ午後、スタジオ、ネイバー、スマートストアでもご購入いただけます。 帰りはソンボク駅4番出口を出て右側にある階段を上がると建物コーナーにマイ午後スタジオがあります:)。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "マイ午後は聖福駅の4番出口から右側に見える階段を上ってすぐ1階のコーナーにあります。"
        },
        {
            "question": "ヒップポッドクラスとは何ですか？",
            "answer": "ヒップポッドクラスは自分の好きな色と雰囲気で自分だけの植木鉢を作り、可愛い多肉植物まで植えていけるヒーリングクラスです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスでは何を製作しますか？",
            "answer": "ワンデークラスでは質感ポッド(ウェーブ)1種類の製作と植物植えを行い、カラーポッド(フォームポッド)を追加製作することもできます（追加料金が発生します）。"
        },
        {
            "question": "修了証クラスはどのようなクラスですか？",
            "answer": "修了証クラスは1:1形式で行われ、カラーポッド、ウェーブ質感ポッド、クリスタル透明ポッドの計3種類のヒップポッドを製作します。受講料は25万ウォンで、修了証は別途5万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "オーダーメイドは可能ですか？",
            "answer": "はい、オーダーメイドも可能です。ご希望の色と雰囲気を教えていただければオーダーメイドいたします。"
        },
        {
            "question": "キャンドルクラスでは何を製作しますか？",
            "answer": "キャンドルクラスではワンデークラス、趣味クラス、キッズクラス、資格クラスなど様々な形で行われ、負担のない素材の香料を利用してキャンドルを製作しています。"
        },
        {
            "question": "マイ午後は予約制ですか？",
            "answer": "はい、マイ午後は予約制で運営されていますので、予めご連絡の上、ご来店ください。"
        },
        {
            "question": "マイ午後のインスタグラムはありますか？",
            "answer": "はい、マイ午後のインスタグラムでより多くの作品を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "マイ午後のオープンチャットはありますか？",
            "answer": "はい、マイ午後のオープンチャットはカカオトークでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "帰り道はどうすればいいですか？",
            "answer": "帰りはソンボク駅4番出口を出て右側にある階段を上がると建物のコーナーにマイ午後スタジオがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 523
    }
}